{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161425?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 뚜뚜인패밀리아 키즈풀빌라"
    },
    "text": "我がトゥトゥインファミリアは愛する家族のために用意した空間です。 また、乳幼児は保護者同伴でなければならず、個人のおもちゃや食べ物は持ち込みが禁止されます。 温水の使用が難しい場合がありますので、入室直後に注意しなければならず、プールの濾過システムの故障でぬるま湯の使用が不可能な場合は50,000ウォンが払い戻されます。 イベントでは連泊及び再訪問の際には30,000ウォンの割引を受けることができ、入室と退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー電気グリルを利用するには1回に30,000ウォンを払わなければなりません。 幼児基準人数の追加料金は1人当たり30,000ウォンであり、最大人数を超えることはできません。 客室情報では個別プールがあり、冬場はぬるま湯を使わないのが基本で、お湯の使用とお湯の維持に対する料金があります。 客室内外にはアミューズメント施設が完備されており、安全事故に注意する必要があります。 インターネットは無料で提供されており、愛犬は同伴できません。 ギターでは駐車場があり、入室と退室時間をきちんと守らなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥトゥインファミリアでは乳幼児は保護者同伴でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、乳幼児は保護者同伴でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "個人のおもちゃや食べ物は持ち込みできますか？",
            "answer": "いいえ、個人のおもちゃや食べ物は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "温水の使用が難しい場合があるということですが、詳細を教えてください。",
            "answer": "温水の使用が難しい場合がありますので、入室直後に注意しなければなりません。また、プールの濾過システムの故障でぬるま湯の使用が不可能な場合は50,000ウォンが払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "イベントでは連泊や再訪問の際に割引がありますか？",
            "answer": "はい、イベントでは連泊及び再訪問の際には30,000ウォンの割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルの利用には1回に30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児基準人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準人数の追加料金は1人当たり30,000ウォンです。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報でぬるま湯を使わない場合の料金について教えてください。",
            "answer": "客室情報では冬場はぬるま湯を使わないのが基本となっており、お湯の使用とお湯の維持に対する料金があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室内外には何かアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "はい、客室内外にはアミューズメント施設が完備されています。ただし、安全事故に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬を連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、入室と退室の時間をきちんと守る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 577
    }
}